一段感情入面，邊個付出多啲邊個就係輸家

諗番自己真係好天真，男友鍾意點就點

曾經自己係好需要人關心、陪伴、攬下、tum嘅....但男友唔鍾意做呢啲行為，就惟有改變自己扮成熟...

男友鍾意咩興趣，就培養自己有果種興趣，甚至私下刨資料惡補，為左可以搭一兩句嗲...

已經你想點就點，但點解，我愈付出，你卻好似離我愈黎愈遠？

咁樣就唔係你自己啦
真係有意思咩
但係你計較邊個付出多d個刻你就輸左

二個人一齊 總有一個愛多啲 愛多啲自然會不自覺付出多啲 唔可以話係輸 只係你比佢更重視呢段關係

不過你培養佢既興趣有咩用 咁仲係你咩？二個人係埋一齊唔洗所有野都一樣 你可以了解佢既興趣係乜 但你唔需要叫自己都鐘意個樣野 你咁做 雙方關係就唔平等 他日你好易被飛